商經局譴責陳浩天向特朗普發信促撤港世貿身份

香港民族黨召集人陳浩天昨向美國總統特朗普發公開信，指香港已全面失去自治權，要求特朗普重新審視《美國—香港政策法1992》，並廢除香港及中國的世貿成員身份。商務及經濟發展局回覆指任何人或團體倡議舉措，目的在損害香港的經貿、財經以至整體利益，均應受到譴責。

陳浩天信中提及近日外國記者協會（FCC）事件，指政府公開地反對該會邀請他作演講，顯示香港已失去言論及新聞自由，全面失去自治權。因此，民族黨要求美國向香港同樣徵收重稅，廢除香港獨特經濟地位，藉此顯示一國兩制已名存實亡。

商務及經濟發展局回覆指香港是單獨的關稅地區，以「中國香港」的名義參與世界貿易組織（世貿），反對任何不符合世貿協議的貿易限制措施。若有何任何人或團體倡議任何舉措，目的在損害香港的經貿、財經以至整體利益，均應受到譴責。商經局又指，特區政府會繼續保持和加強香港與美國的經貿往來。

行政會議召集人陳智思亦批評，陳浩天的行為愚蠢，挑起不必要社會矛盾，認為陳的做法只是增加個人知名度及曝光率，對香港無好處，對國家造成衝擊，對其做法感到遺憾。

商務及經濟發展局就事件回應表示，香港以《基本法》賦予的獨特地位成為國際經濟、貿易、財經中心，成績有目共睹，亦得來不易。任何人或團體倡議任何舉措，目的在損害香港的經貿、財經以至整體利益，均應受到譴責。

一個中國點可以係同一個會有兩個身份

基本法夠有話言論自由啦

商經局居然反中聯辦

個玩法都好明顯啦, 只要你無出黎集會, 無做d犯法既野, 佢地好難行動升級去拉人
唔好同我講咩唔衝就係鬼

其實佢咁玩香港真係會玩完
目前香港經濟都叫好，如果咁玩法成個經濟鏈會崩潰

政府成撚日話香港係蟈不可分割的一部分
岩啦，陳浩天都係幫政府你地求仁得仁者

一國先於兩制

一地兩檢公然違反基本法啦。

屌你老母又唔見你哋出聲。

陳浩天都加入焦土派

浩天哥以後點搵工？得罪晒啲做生意嘅人

憎人富貴厭人貧

方向正確了
留名等睇侵侵出擊

港獨係咪要搞共產？

屌你老母
咁共產黨個個市都話獨立稅區 貿易戰咪唔駛打

事實佢地係拎d正數既地區填負數
佢地敢唔敢好似美國咁講到明唔會出錢救底特律?

商經局反中亂港，要求嚴格內部審查

基本法咁偉大驚乜春姐

美國係中國敵人

香港唔洗美國優待

希望佢真係有，唔係註定做乞兒

用支那形容詞去講: 氣急敗壞

一係一個中國 一齊死
一係香港獨立

幾好玩 不過未夠大 要再吹大D

一玩真係翻唔到手

到時 黨要去哪裡 你就要去哪裡 除非英國同時當你難民輸入

香港係中國一部份...想食兩家茶飯你估班鬼佬傻架

推動中港一體化 局長竟然唔支持？

行政會議召集人陳智思亦批評，陳浩天的行為愚蠢，挑起不必要社會矛盾，認為陳的做法只是增加個人知名度及曝光率，對香港無好處，對國家造成衝擊，對其做法感到遺憾。

點會對香港無好處
成撚日話要香港融入國家發展大局
依家陳浩天幫緊你中國政府向美國要求唔好再干預香港內政喎
到時咪可以做個真真正正既中國城市囉

//對國家造成衝擊//

係咪即係明言 香港係中國白手套
香港政府高層官員講埋出口，香港係專幫中國做dirty jobs

Chairman Mao:
「凡是敵人反對的，我們就要擁護，凡是敵人擁護的，我們就要反對。」

等你689同外交部搞FCC 覺得咁過癮呀啦！
商經局依家譴責陳浩天爭取港、中同一待遇與，係咪想搞港獨先？

港獨？

天哥又做實事

擺明啦 要經濟大洗牌啊

支持美國制裁香港

以毛制共

強烈譴責特衰政府攪港獨

堅決擁護一個中國，不需要搞什麼經濟特區。

商經局景然反習帝，殺

攬抄

好撚勁
每一步都激到政府回應
但又奈你唔何

只係話畀世人聽港共係幾咁狗賤姐

取消港元

佢哋有冇諗過自己點解窮？

焦土

點解唔係叫"中國香港關係法"?
美國係咪想搞港獨？

G 持

焦土

五毛大根妹都出手

代表今次方向正確

特區政府會繼續保持和加強香港與美國的經貿往來

有祖國大灣區一帶一路中國製造2025咪夠囉
做乜香港班高官要勾結外國勢力

咁商經局果班支那狗好難做架噃

奶唔到屎眼，點出糧呀？

當大陸要人民抵制美國時
香港竟然要「加強香港與美國的經貿往來」
同勾結外國勢力有乜分別

一齊共享做中國人嘅榮耀

支持取消關係法

Good job

與其俾中共揸住春袋都無好日子過 ， 不如攬炒

香港經濟係好好。。。。我同意
只是99%市民食緊屎。。。。
無謂改變
10個鐘工時
2-3個交通
keep going

跟本攬炒只係經濟重新洗牌
D既得利益者已經嚇到鳩縮

五毛入到嚟都唔知點spin好，兩面不是人

作為中國不可分割嘅一部分, 中國香港市民應該一齊遣責商經局唔肯同中國一齊共赴國難

如果美國國會係因為中共干預收緊甚至取消香港關係法 係咪即係譴責中共

商經局分裂國家?!

我眼唔好
淨係睇到「香港是獨立的」

政府支持港獨

估唔到政府會帶頭鼓吹港獨
嚴重傷害十四億中國人既心

補link

你老母咩陳浩天

利益當前

估唔到香港政府係撐香港獨立 好感動

如有港府官員發出對美國利益不利，立場偏向中共冮言論或政策，美國應認真把這些官員列入黑名單，審查他們的家庭成員背景，考慮不對其發出簽証，限制出入境自由、投資及處理當地資產，並積極要求歐盟跟從。

一國兩制
一國大於兩制

堅決反對外國干預我國內政 支持美國取消香港關係法

一國一制嘅香港豈可經濟獨立

關我鳩事？
重新洗牌仲好

做得好
我成日都話要整個激進保皇黨
加速一國一制
封鎖google 呢啲叛國搜尋器
統一用人民幣
最好攬炒到股又跌樓又跌

玩殘香港經濟

原來陳浩天影響力已經咁高

如果一個普通人嘅言論
可以影響到人地國家對自己城市嘅信心
你個地方政府到底做緊乜撚野？

支持一國一制
只有一個中國
解放軍全面接管香港警犬部
一齊摺被

真係關佢、關我撚事
如果美國總統會受個普通香港市民嘅言論影響，不如反省下點解會噉先啦

洗牌了

商經局搞港獨？

支持取消 有強大贏國撐腰

牛鬼蛇神出曬黎

譴責有能用，睬你都傻

商經局搞港獨

有人淆底了

放心 蝗要利用香港 老美一樣要利用香港

商貿局竟然主張同祖國不同待遇?係咪想搞港獨?

政府帶頭港獨要不得

點解會有香港媒體理小丑做戲
話就話寫俾侵侵
但你估侵侵真係會回信咩
而家反而多得啲媒體煲大件事

好啊好啊
你上帝視覺睇數據咪好囉
樓價異常地高,高到一般市民根本追唔到
人工會加,但加得少少永遠唔會追到通脹率
貧富問題又愈黎愈嚴重
你話gdp高?關我地啲市民撚事咩

好係好,但係好到over晒啊,好到啲市民都carry唔到
物極必反聽過未啊

唔係話要洗牌,但個經濟畸形到咁
唔將佢打沉晒再發展一次點變番正常

人哋美國、歐盟同日本都傾緊零關稅， 自組貿易聯盟， 世貿都可能快將收皮， 香港政府咁緊張做乜嘢呢？

而且一國一制唔係你哋班香港官員嘅政治任務咩？ 仲想攬住個同美國嘅香港關係法唔放？ 簡直發夢！

陶傑都講過類似建議，如果侵敢做真係歷史偉人喇

咪係，到時係北京一個上海一個，一個國家幾十個成員，仲成世界

好撚識玩 逼政府承認香港根本唔等同中國

反正都係死，拉鳩埋D老細去死。

商務及經濟發展局反了反了

本土派根本無考慮到斷人衣食嘅後果。

反了，反了

＿根本無考慮到斷人衣食嘅後果。

等睇聽朝見到侵侵出文話重新考慮關係法，港中肚瀉式下跌之後成班股民衝入黎屌陳浩天上天

屌完又點

繼續走資

貿易戰下香港當然要共赴國難, 商經局班狗官想搞港獨?
估唔到敵人已經打到入我地政府內部

有呢啲新聞，真係要一齊post上去咩微博，仲有d支那論壇

陳浩天搞港獨咪一樣有人屌香港獨立點生存，經濟依賴中國乜乜乜

一國大於兩制，支持美國取消關係法
一齊共享做中國人既榮耀

係囉 點解堂堂商經局又會理呢啲傻仔嘅

要顧全大局 無論香港點都要保住一國呢條底線 無一國就唔應該講兩制

香港都要企係國家果邊 一齊抵制美國貨 對美國開徵不少於25%關稅

笑梗連/高登仔輸打贏要丫
永遠記得糧油支那事件連高前後變臉既嘴臉

十萬人聯署去美國政府侵侵有機會睇

唔係身有屎怕咩人講？
你估講下人地就會取消咩

Post 去大陸

買動物撐天仔

唉 公然搞港獨
hk is china 丫嘛
政府成日講

啊侵睬你都晒氣啦港獨狗

真係取消左大家都唔使開工了

又要做雞又要貞節牌坊

佢對於美國人嚟講本身已經係偉人
只係班垃圾左膠唔識寶

實施左無平價車厘子食了

狗官

第一根據中國外交部同人民日報講法, 依家美國係搬石頭砸自己隻腳, 必被世界圍而攻之, 何懼?
第二中國無懼向美國亮劍, 香港同仇敵慨, 有感國仇家恨, 同母國有福同享有難同當, 問題係邊?
第三係身為一個中國城市既香港居然係中國危急存亡關頭偷享美帝最惠國待遇, 民族風骨何存?

難道狗官認為中國會輸?

帶頭港獨
我地中国人唔洗美帝可憐

若言屬實 中國或許成為最大贏家

咩撚野真係翻唔到手

你條大陸狗咪撚扮香港人

到時睇你仲有無閑錢去旅行

樓上班垃圾一味睇錢
愛國緊要定錢緊要呀屌你老母

大家可以帶毛澤東張相去商經局叫口號，打倒香港商經局分裂國家。打倒隱形港獨分子商經局。

無餅仔分就攬炒，打倒分裂祖國分子商經局。

撤港世貿要搵WTO
中國係WTO咁大聲，港府驚乜春呀
仲未計陳浩天搵錯侵侵，係都搵WTO主席啦

大家無樓無女無錢，驚你乜？打仗都唔驚啦傻仔，驚貿易戰？

你估侵侵會留條後路比中國咩？

我覺得香港打土豪分土地都無問題，班地主文革批斗都唔值得可憐。宜家作威作福，睇佢哋點死。

睇黎中國同香港政府驚到瀨屎

啲5毛狗唔敢入黎

牌出得唔錯
貿易戰改變世界
時代變就變la

倒頭來原來係香港政府帶頭搞港獨

你個名 報驚

支持取消英語及繁體中文作為法定語言 將普通話及簡體中文立為唯一法定語言
支持廢除港幣 統一使用人民幣
支持拆除邊境關口 往返中港無需任何証明文件底簽証
支持實施網路監管 封鎖外國網站如YOUTUBE FACEBOOK等 為免下一代受不良港獨意識影響
支持修改基本法 立即以中國法律取代
支持廢除香港特區政府 重組政府由中央直接委任 改作中國直轄市或作經濟特區身份 如重慶或深圳同等地位

仲正

到時啲樓人人買得起

唔駛取消，暫停5年夠

有無template, 一人一信啦屌

佢果下唔係搞港獨，人地愛國既表現黎wo

搵人成立一個「中国統一黨」
反駁返商務及經濟發展局就好笑

有無人經歷過經濟低迷時期？唔係講仲係小學雞/中學牛個時？

我淨係見到經濟差時 老豆好辛苦做嘢 又要驚比人栽 又要驚無order 收 ⋯ 屋企唔好話去旅行 出街食都唔係咁好

唔好講買樓 聽日比人炒左供條毛

人求工，多過工求人 唔係你西面老闆會怕 佢仲快過你講Next

到我U grad 啱啱經濟好翻D 先叫有個仙貯下 有得去下旅行 ⋯

連登仔有D咁嘅理論 一定有D咁嘅可能性：
1）你屋企好有錢
2）你讀神科 將來賺好多錢
3）你好有計 （但經濟差 做倫敦金都無人理你）
4）如果等洗牌，首先要你上面大把人死左先 ⋯ 但就算死D富豪死完都仲係多錢過你
5）連登仔已經有逃生門 （咁你有外國護照，嘈黎做乜？）

如果上述連登仔乜都無 攬炒都唔夠其他人，入咁多午餐肉救世 連女都無得屌 咁其實為乜 ?

呢野明明係愛國表現，但偏偏由一個主張港獨嘅組織提出

又要做雞又要攞貞節牌坊

之前港哩好自豪話依家全球化，重話分國籍分地域界限係落後觀念，兩面通吃先係精叻識玩

真係自己做慣公廁就以為全世界都鍾意做公廁

只係得傳媒？
你瞓撚咗幾耐

侵仔可以任開條件
特區同啲商家佬為咗個關係法
可以幫老美奶鞋底都得

做美國軍艦停泊港

驚到瀨屎

我愛中國
講立即天滅商經局

學中興咁

先暫停關係法先

又要愛國但又唔肯同中國接受一樣既待遇
又要威又要戴頭盔

驚呀

無野大過堅持一個中國原則